西班牙示威者使用漆彈&彩粉

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

好危險喎 一有人食煙就gg

如果佢地視線受阻其實係好事黎
令佢地同示威者保持距離
埋身戰一定雙方都有傷 佢地有勁裝又有棍我地一定傷D

港共劇本想局勢升級 等緊有人死 令民意逆轉

保持距離對我地有一定好處

不嬲前戰就唔應該食煙㗎喇

先唔講塵爆， 消耗濾嘴

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

可以用喎